[有片]個女仔好似同緊佢家姐去旅行

但其實係佢阿媽
遠睇真係唔覺